今次贏登真係訓起到都贏

多謝左膠傳媒
中國又多一個省
美省
14億人歡迎你

三億人口大省